香港啲廢老真係痴線

搭小巴，有個呀毛搭咗一個站就㩒鐘落車，因為有架巴士係前面停站，司機就係個站牌後少少開門俾佢落車（開門果個位同個站牌相距目測3米，5秒距離）點知個呀毛突然發癲 響度大大聲鬧個小巴司機都未到站做咩開門，我就係唔想行先俾錢搭一個站，你咁早停低開門做咩，然後企係度鬧咗個司機半分鐘先落車。
睇佢鬧人中氣充足，落車見步如飛，點知因為2步路都可以發癲
香港啲廢老真係痴線

佢有俾$2㗎

DNLM ， 我交稅， 近近地一兩個站都自己行，死廢老用$2就嘈嘈閉

幾步都唔行
好快虛